北區絕對不能搞地點

講到北區 就一定諗起水貨客
你地覺得水貨客會怕左我地香港人？
唔敢再落黎搶奶粉？
錯啦 依家一車車坐黨鐵落黎上水繼續掃貨
咁如果水貨客出唔到閘 入唔到閘
會出現咩情況出黎？
大家懂的

推

係就快 狂賀

上水真係完全無影響 大陸狗多到

明明香港亂到仆街 心諗上面班友仔應該唔敢落黎
點知仲見到一車車運落黎 睇到眼都凸撚埋

上水人幫推
推唔到照殺

推！

上水人幫推

荃灣有福建佬睇
咪又龜縮左

光復個日當放下假？